法唔法國短頭髮嘅囡囡好能正

唔太短 啱啱到膊頭 好想屌

短髮既靚女好撚正

法國🇫🇷女女梗係靚

濛狗識野

系

十分認同啊！

短髮加黃色絲帶札既小小馬尾
天真可愛既笑容
藍色既格仔連身裙
今日同你眼神既對望就知已經通咗電
你話你今日要去畢業典禮
最後你見到我戴藍色口罩
你都自動係個背囊度攞返個黑色口罩出黎戴

唔知你有冇上連登
後悔到冇同你互換contact

你個名

唔關事

收收皮先

靚女 呵個屎都靚過人啦 屌吓你先

怪唔知我咁靚

圖都無張就開post，以為你講緊啲狗乸

方仲賢係我架

又係你 賢仔我嫁

你嫁佢就會娶咩
賢b唔鍾意短頭髮嘅囡囡

都冇你份啦 打飛機啦

頭髮會長 我對佢既愛唔會變